問題唔係數字上有幾多人 要嘅係一場「睇落大型」嘅抗爭

有冇車都好 大家照出發
等車又好 步行又好

早d出去 有幾早就幾早! 唔好搞咩區內遊行
依家要人多
全部早d去食早餐

點都出㗎喇，夠薑咪停曬曬全港交通